原來歐聯銀靴獎係佢

厄林·布朗特·哈蘭德
一早出局都排第二

未來球王

樓主食屎狗

點解

夏兰德

無美斯？

歐聯球王朗朗呢

入夠了， 呢一兩年畀啲後輩威下

企開啲啦

美斯攞唔到好心就索性取消佢啦，好似今年世足咁

冰人